［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 158

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我愛心事

事事食屎

唔使的

why eat shit

到

我抵的

咁一齊食了

今晚有節瓜同豬手

今晚食咩好

埋仔手撕雞

why

叫埋斬豬手

懲罰了三間黃店

嚟緊幾日唔出街食飯了

天生食屎

逆天改命 等你唔好再食屎

就快有利是

點先轉運

想食甜品有冇人join

冇因為我要考試唔得閒on99999

今年冇

心態改變
所以轉緊了

早講

你係咪進行緊心事改造工程

咪就係

破碎的心要如何拼湊

💔💔💔💔💔

今日係15號
琴日係14號

你自己進行緊

仲想話聽日係16號
原來今日係14號哈哈哈

攞特定針線

食咗嘢未

傻豬B

食緊飯 同場加映兩隻烏蠅仔交配

原地轉一圈

食緊了

華麗轉身

食咩呀

我係on9 jai

斷條佢jj

煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣

..不了
頭先已經有一隻跌落我杯嘢飲

咪節瓜同豬手

可能好補的

氹氹轉 菊花圓

埋仔炮製麼

大菌當細菌 細菌當補品

考完去食

考完叫

埋味豬手

有排

烏蠅

蒼蠅蒼蠅 聰聰明明

埋b隻手

幾時考完

下星期中

好細隻 仲要有一隻冇郁好耐
就嚟懷疑佢奸屍

分開佢地

下星期我好好好好醜樣的....要下下星期先變好醜樣
所以我都係不了

沖落廁所 下落不明

飛走了

不嬲都咁令仔

痛到冇反應了

剪短了

追住佢拍死佢

原來爆緊菊花

幾好呀 一樣好睇

嘆緊奶茶 唔得閒

不見不散
要是從沒見過
就不會有離散麼

我都準時要剪頭毛
唔想見人了

殘忍

其實也沒有再見這回事。

我是個茶壺肥又矮呀

為了你經歷了三個月的情愁

驚未

畫個呼拉圈 再畫個呼拉圈

再見也不再是懷中那人

假

柒到搵窿捐

六字畫好將它反轉，加個飛碟兒

獨過獨家村

寧願被掟磚

嗯

事事巧型的

真係好好笑

未驚過
落到手咩你

你有迷弟了

真的 想約你去更衣室了

誰

你上面

我應該入殘廁

舉頭三尺有神明

一齊gathering了

打烏蠅就得
打你唔得

I am sexy, free and single

舉頭萬尺有浮雲

一見英文 又諗起之前有個人打一大篇英文 十問九唔應

你會覆佢的

想溝了

結果？！

露出半個_頭

哼

佢啲兔仔post

你鍾意冬天定夏天

冬

正解.....
果時睇左條片幾十次都唔識跳
Dance version

萬尺

唔洗出汗？

好似proviskxxxxx

照出

哼哼

P

撐爆件衫

哼哼哼

日本兔兔島 !!

咁冬天有咩好

可以襯衫

冇咁熱

我d衫越黎越鬆了

屌
以前同frd係咁學跳

扮嘢

成功麼

Same
又話夜瞓會肥
我瘦咗喎

好事定壞事黎

畀我扯鬆左

想去了

你捱過宵夜唔食嘢

點樣我冇瘦

喂呀 爛喇

嚴重fail
講緊小六-中二嘅時段

屌都唔爭在

*解

貓島正啲

我需要佢變鬆 好似係

本身就夠瘦

佢想大隻

留名 放工了

喂呀 洗眼啦

諗到就覺得好敏感了

你諗緊乜

幾時結婚

貓貓

變鬆左再變大隻

不是的

其實唔洗

唔好講

已經大隻了

打你阿嗱

起雞皮了

冇人要的

想玩貓貓了

埋在嗎 陪我忍走

漫漫

想狗

點會冇
爭住要

西邊

聽過最近潮流興骨感

咁一齊捱夜

大家好

笑笑

咁我咪走在潮流尖端

咩妹

我要了

魚b

比返靜靜雞我

最近需要速度唔要大隻

？？嗨

笑笑～

忍走嗎

Go

靜唔到

骨感女仔

願姐

事嫂好

好好笑

開放以下留名

嘈嘈雞

想忍啊 但要養好個身子先

你做咩事

佢唔會返嚟

唔是

期待成果

我唔得了
我肥膏感

忍緊apple cider咋

會唔會越捱越肥
會冇人要我的

水

識講嘢喎

變左燒雞了

唔怕

真的不了
好驚

me

加油！！！
考完dse就可以任意揮霍了

係喎 你係願姐

點會冇人要

成功左要搵人相體結婚了

每日性別都唔一樣

Blacklist

排定隊等

我唔想要漫漫

你勁

唔知 唔吸引 易斷

扮基追女仔

易斷 係咩事

點斷

哇！！！！！

鍾意瘦的只係望落易斷姐 條骨都係一樣粗

想忍 於是忍了
正如神要有太陽和月亮 以區分日夜
於是世界有了日月星辰
可是多燦爛的星星
也及不上你的笑容

壓斷

你有咩癖好
需要consider到易唔易斷呢樣嘢
你

忍下 是好事

有冇人要俾我追
我要開始了

然後你表示怕醜 甩底了

要獨自一人了

mememe

要搵肉肉d的

係咪好驚
認真起上嚟
我自己都驚

有水
陣間dehydrate得緊要會發燒

mma

不了 你中意瘦的

唔畀的

咁要睇下係邊個囉

再望cow埋你呀

忍一時風平浪靜

緊係

係當水忍

巧呀

@埋 ！！！！

咁冇人要了

在

你要唔要考慮每日上嚟report今日做咗啲乜溫咗啲乜

驚比你吸乾吸淨

@料

Why apple cider again

忍 忘卻煩惱

攞起件褸遮住面 一臉嬌羞咁
「耶人地怕醜㗎嘛～」

Cow哂呢個post嘅人
男女通殺

魚冇水會死的

最怕空氣突然靜了

好攬

吸陽氣麼 我不是狐狸精

監篤佢學習

好大口氣

食完又餓了

你等等 我搵番個窿出黎先

瘦先好攬的

because me need to study mah
vodka too strong lah

未刷牙啱啱醒sor
依家去俾個清新嘅如你所願你

原來你好呢味既

料料嬲了

酒入愁腸愁更愁

即刻潛水

我純純的

食雪糕

係咪要玩塔羅牌

瘦唔係重點
有腰先係
我鍾意攬腰

jojn？

典呀官人

U hate beer?

唔見咗

開心大發現魚吸精變魚精

誰來監督本寶寶

唔使了

Yes!

年紀輕輕唔好咁愁

唔係掛

對不起 我好想你

no lah me ok dik
but me weak
cant focus if drink beer

Join！！！！

WEAK

不要再說了 我想潛水了

要咩味

Meeeee
做曬咁多年ce同dse未

好得意

人魚！

佢仲未氹返你咩

你好快啲做dse卷
愈早做哂pp愈好

美人魚

沒關係，偶爾也想想自己就好了。

吸雞精？

我也想你

喺呢度問？定點

朱古力

Strawberry or tofu

如果世界和平我就唔洗愁了

知道

有冇demo question等我知大概形式點問！
呢到啦我唔驚俾人知嘅

我要雲呢拿味

me short mah
circulate faster mai get drunk easier

好難搵的

唔係我會恥笑你

上半身魚下半身人

想炒是不是

平常心好了

笑笑bb

呢個世界最好味嘅雪糕一定係雲呢拿

榛子

驚了

唔知你想知咩範疇喎
感情問題？
單純好奇嘅話咪問下最近運程啲frd
好隨意的

好

唔好再講了

不是
飲埋枝酒 幫人改埋ielts就做了

好耐冇見咁

漫b

很難。

會唔會係今年上半年搵個長遠對象！
我唔要散拖呀not my style

ai duk lah me weak

支持

好呀 想知啲咩
tg定呢度呀

唔好急

永遠鍾意既人都唔鍾意自己唔鍾意既人又對自己有意思

我雪櫃有
但係我好飽食唔落

Rocky road？！

乖

@埋

有咩玩

勁

等我得閒我又想玩

最後揀愛你既人可能你會更幸福

相？

我幫你清晒佢

想食

我全都要

係床懶得郁

貪心！

嚟我屋企一齊逼

真

Real

Join!

唔耐你琴晚先笑完我

原來咁樣呃人去你屋企的

專呃你
寵物都唔使養

Fat

等我黎

考完試組團食甜品

可以

我好難養的

掟你

都好耐

料料

記得mon post
次次召喚你都失敗
@塵 join?

Come

唯女子與小人難養也
你係邊類

Ho la u strongest

佢隻色好靚

係咪好掛住我

我係小女子

見到我上水就提我

係

咁啱嘅
小妹都係

迷

願妹

罰你自動上嚟搵我

雲哥

每日上黎叫你一次

Christmas tree farm

Can

懶得喐

起床開機溫書了

夠鐘叫春了

雲妹

唔知做咩好

事妹

又到洗碗時間 要招人洗碗了

幫我洗碗 我好眼訓

X Y Z
Which one

好快

Z

聽日洗

Y

啊！！！！！

聽日再用咪唔洗洗

永動機大法

咩事

咩

我最唔想做嘅嗰兩樣嘢

可以直接拎返出嚟用

So we got three cards: three of cups, page of pentacles and seven of wands

(im too lazy to type in chinese bear with me)

You will meet a person, possibly at a special occasion like a wedding or so. They are very supportive and uplifting in nature/ complements you in a way like such. But they might not be ready for a relationship, and you'll have to fight off many obstacles because of this, but with patience and communication there will be a way out; it just takes time. But in short yeah you'll see a certain someone.

你可以放咗水 放洗潔精
聽日一洗就搞掂

直接擺枱面 唔洗拎黎拎去啦

好
咦我推咗個婚禮

八卦下 玩下
問幾個問題當認識下自己都好

下次直接 用保鮮紙 唔使洗

今日咁早起身 可以早瞓了

好呀

類似乜嘢問題

咁冇了 你大獲了 冇得搶新娘了

你無可能

我憎唔憎自己

最後一題
有冇大概要係邊方面做咩改變令我become better

問事業囉向咩方向發展

占卜係咪深呼吸 運氣 集中意志力

多啲去socialise下

02:00訓
03:00
03:30
04:00

我魅力沒法擋 結咗婚都not a big deal

講笑

唔想提喇 可以諗定轉工

哈哈哈

哈蜜瓜

甜

去做z

我自己無聊會問下 最近有冇啲咩要改善 或者嚟緊係一個點樣嘅time period
好隨意的

errrr但係...我問自己喎

有冇得問下 要點先追到心事

心事：？？？
笑笑：

問time period

y

the moon reversed

因為一啲經歷而對自己有好多負面諗法
而家啲負面諗法開始退卻了
因為學識點樣面對佢地
甚至從中學習點樣令自己變得更好
相信自己嘅直覺

簡單嚟講
曾經好憎
最近有所改善了

好攰 但係又唔想咁早瞓

多謝魚b

唔似吧

一定好靚

歌黎

有就好

以前有啲商場有
近年商場慳皮好多都冇

five of cups
five of pentacles
the hierophant

頭兩張有一個相似嘅地方
太focus喺唔好嘅嘢到
忽略咗自己嘅優點

多啲集中喺自己嘅優點同長處
learn them in a structured way
成日dup低頭就會忽略沿途嘅風景了

有好多

專心啲

次次入嚟都係心事開post嘅

屌我俾副牌嚇親

five of swords: competition, defeat, winning at all costs

仲有five of cups
the lovers

學識pick your battles
搵啱嘅對手
勝負乃兵家常事
俾多啲空間自己成長
唔好操之過急

而家嘅動力好大部分都係passion
但係作出抉擇嘅時候要多啲諗下自己嘅信念同價值觀

幸姐

佢自願的

a passionate being
open and truthful about themselves

自從我黎呢到果日開始 就一直被恰了

你mon佢

土土

咁就得啦之叫佢開都唔肯

邊個恰你？我join

以後唔開了

我發現幾得意嘅係我朋友前個星期都幫我做過

佢都係話呢排會有
Be prepared for a surprise望係咁望啦
多謝你

唔好咁大聲講出嚟啦

姐係都係未有方向

玩野

唔准咁的

你就唔一樣
中地雷

一齊恰佢了

要潛水了

你係咪好人黎

Join

扮.jpg

嚇親是為甚麼

嚟緊可能會遇到挫折
會有挫敗感
多啲相信自己
你有能力做到的
唔好同人比較

之後會迎來一段時間
可以休息
錢財方面會寬裕好多
（簡單嚟講收成期）
最重要嘅都係要相信自己啦
咁上下

佢恰我的 唔好信佢

其實我唔知自己準唔準

我走

唔得呀
我一上水就潛

我要扭計啊

唔準走

上一次見佢講行山所以唔小心睇曬成個廣告
之後facebook就成日彈出嚟畀我又會自動播
然後我想問：你六點鐘喺呢個牌要兩個鐘九個字先可以上到大東山，你點樣七點半上山再落返去埋梅窩麥當勞？

首先要知自己想要啲咩

喱次好準呀 睇到嗰下幾開心

中兩次了

想沖涼 點知被霸廁所了 冇得潛了

曳

幸b！

Teleport

係 幾時見我恰你

攬返

咩料

唔洗呀
我都想知自己準唔準

你前排好耐冇上水了

繼續係到啦你

不如 /gamemode0 飛落去

大愛雲妹

因為你佢先上水

想尿尿了

依家上返黎揾你

你恰我先

你而家嘅方向係passion驅動為主嘛
退後一步 諗清楚少少
一味衝就可能好大挫敗感

嚇親係因為張牌嘅內容感覺好符合你

想料料了

一早要咁做啦

10/10

你搵到神燈會許咩願

最動人時光 未必地老天荒

啱

別太想我

帶眼覆post

多謝

你開心我就開心了

因為你 我都會上水

你知得太多了

兩個人講嘅都差唔多準啦

仲有一個

不要再說了 我走了

講 幾時

不要

點解咁快諗到的

冇

@料料

去找他吧

唔同嘅aspect都諗下
性格方面 有冇唔鍾意點樣嘅人？

知自己咩價位
就知自己適合啲咩 想要啲咩了

你快樂 我就快樂

嘻嘻 透過幾張牌又知多一點了

幸V

你個frd點都一定好過我
我好求其的

靚女家姐

拖你去打

上多啲水啦

咁樣我會好唔知點了

你唔夠力的

平常心

嚐甜吧

好撚kick

佢抽咗6張
全部都好正面

信念同價值觀

巧耐冇見呀馬馬

可以呀

去

咁你要多點找我

新年假無嘢做

gym

Work

日日都冇野做

做完Z

好煩 啲情緒感覺錯晒
乜事都冇就好燥底
唔開心又好興奮

有一張非常正面
另外兩張有少少errr
過程中會有啲唔同嘅obstacles
但係結果係好嘅

姐係你宜家係燥底定興奮定點

唔睇都唔知你開咗咁多個

一時一樣 有時一時幾樣

正常嘅

唔該曬魚b 收成期係咪講利是

隨緣啦唔怕嘅

埋b又鳩跑撞欄

唔知呢

（利申 真係唔知）

Zit up

以前唔會的

要撞4你

要展望未來

埋仔

可摸耳22號後

我是撞不死的

燥底了 但又冇原因

就好似你食完又食一樣冇原因

me too
我地互屌吧

有的

更衣室等

not this type of 屌
is 屌’s 屌

聽日又要識新同學了 驚驚

成日有得識女仔

Lili出現了

啲女又要俾你cow哂

終於叫我lili

得禾自己上

Nooooo 準備做y

Cow唔到

好快就唔係了

你仲想我點姐

做咩燥底

洗碗 晾衫 仲有一樣諗唔到

cow埋囉

驚呀

唔知

係咪你激嬲你阿哥

唔驚的 你咁靚女

打飛機

禾不是妹紙

Trytry first

我摺 又柒

準備沖涼

男都冇問題噶

同學 我可摸以cow你

屎豬話你靚的

佢有filter

禾冇呀

想睇了

禾是

佢答你可以 你應該仲驚

又話瞓

好返了

是的

大家一齊睇

你咩意思

食完藥

幸b

有冇睡意的

問佢
Hey, do you have a name?
Or, can I call you, mine?

有冇好啲

好似冇

你get到啦掛?

又溝

咩喎咩喎

你去cow又唔係我

願b愛我嗎

唔愛你呀
What is love

cow禾cow禾

唱歌氹你瞓

what i do for u is love

抖多啲 食清淡

掛住你

我唔敢講呢啲的

I didn't ask you for this!

願b扮一對住女仔就笠水

準備訓架啦

sigh fuck u u slut

我真係會笠水的
呢到9up下就ok
女仔會主動就100/100

AGGER

反轉豬肚就是屎

快啲去

我每日都掛住你

快啲

屌
水洗都唔清
我係咪要唔好咁痴線

Do u love me

如你所願

我都係

唔鍾意主動嘅女仔
然而我也不是主動的男仔
所以me always a0

你就是屎

呢個問題我唔答

你話唱歌的我等緊

你有痴線過
係你本色發揮

u so 主動
佢love 死u啦

又唔係主動到不得了嗰種嘅
I mean會show up係你附近嗰種望下你嗰種

do u love me

toss a coin to your witcher
o valley of plenty
o valley of plenty
oooh

唔是呀
我唔是咁的人呀

我咁主動都唔答我？

No!

真人發聲！

仲望嗰d已經唔係主動啦
係主動嘅就開咗口講野啦

都唔一樣

Ohhhhhh 我哋實信

想唱歌了

所以我咪會主動啲

我要聽聲的

fuck u bitch

沒有了，英名盡毀了。

言外之意：你都唔係靚女

Why so mean

佢鍾意欲擒欲縱

巧難聽的 不了

佢9up嘅 唔答啦

Gooo

又話你唔主動
想點啊o靚仔

You got me dude.

唱緊了

拒絕我了

有英名？！

主動少少少少少咁大把幸福要自己爭取

呢度做女仔冇好處
個個都會拒絕你的

你唔好jer我
我錯啦笑笑

冇人鐘意我了
要叫春了

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

Do you miss me like I miss u

難聽我都聽

我要你

E～你好衰㗎

你仲有你雲哥

唔乖了

yes i do miss u

叻

Yes I do土B

難分真與假

又kick又燥

想減又啊想帶飯

我冇！ 屈
邊度有錯喎～ 願姐～

我呢

其實全部都係假㗎

我地一齊去cow女

咁當然

但我對你嘅愛係真㗎

做男仔先會俾人講我愛你

攬緊啲

虛偽

雲哥唔要我了

你望下上面先

我同你一齊可以

馬馬 你要我嗎

我要cow好多個
點會因為你唔cow其他人

冇野既

有個月亮係到呀

real
仆街唔爭氣笑咗

我嘅意思係同你可以溝到咩見到你啲女都走曬

希望生日前有第一春

笑死我

我地唔再係朋友了

我要轉性了

轉色！

咁大諗頭

好撚好笑
笑到噴水

有朋友過？！

我都想
不過由佢

嗨

冇撚用㗎啦 轉性一樣愛你

幾時出煙

你唔好咁痴纏
我地冇好結果

See

Halo～～

記到依家

藍色好啲

好似唔記得左密碼

知男而上

@大家

結果到而家都未去

來

原來呢度d會員名咁好用

教我牛女

一見到就醒起

罰你抄自己密碼一百次

不會強求

我唔理 我死都要痴住你

做乜mon我
我依家正式變願姐了

每人都有雙春

陳奕迅才單春

Quick change back to blue

藍色襯你個名多啲

不要暗戀

大家都想我變返藍色
咁樣好咩

去做y

快同我展開激情對話

藍色襯願姐

明戀

快變

奇怪
本身鍾意藍色

May

行開

April

都係去沖涼

daisy

下個po回歸

Lancy

9c～

第一次入黎，上星期剛過25歲生日
覺得人生過得好快，好想番去以前讀書既日子
唔知點解咁大過人好似一事冇成咁
工作方面唔算出色，感情方面更係一片空白，好想改變但改變唔到

一月amber
二月bonnie
三月candy
四月咪daisy

浮雲哥上年食譜黎

同年 工作方面有無咩長遠d目標想達成先

訓著了 好攰

去訓

未沖涼

只係想快d搵夠退休，但應該冇可能做到
最近目標就係搵緊新工轉，想搵番朝九晚五既

982

快d搵人講野

朝九晚五真係好少
好多都九六
umm 25歲你仲後生姐
努力d一定上到位既

朝九晚五只係代名詞姐，其實只係想搵番份normal working hours, 我記得係我23歲既時候都有人同我講個你仲後生咩咩咩既野，但到左25都係咁

我同你同年
不過由番文職時間變到做番奴工

但人工好唔好pay先? 如果人工好我覺得可以忍受，因為對我黎講做野真係為錢

至少好過我，番shift 仲要人工唔高，生活又冇哂，錢又唔多